		Итак занимаюсь

	4 часа самой приоритетной задачей
	Для производства приложений нужно разбираться в Sql и Git
	внедрение его в ФотоРастений
	Так же можно заниматься ImageZoom
	Так же Room и Sql

		В оставшееся 2 часа приоритетные книги:
	Head first Java
	ProGit
	Sql
	
		Потом можно заниматься саморазвитием
	Английсий
	Математика в уме
	Память
	грамотность
	











	Выписываю то что мне понадобиться непосредственно для выхода на работу
	
	RecyclerView
	TZ
	Room
	Firebase
	LearningEnglish
	Git 
	SQL
	


	Какое приложение мне больше подойдёт для выхода на работу

	MemrizeTool:
	1 Room, Sql
	2 Firebase
	
	BotanicaMemrize:
	1 RecyclerView
	2 Firebase
	3 Room, Sql
	
	RandomOrIntuition
	1 Алгоритмы
	2 Room, Sql
	3 Firebase
	
	LearningEnglish: 
	1 RecyclerView
	2 Room, Sql
	3 Firebase
	
	TaskBook:
	1 RecyclerView
	2 Room
	3 FireBase
